[TLDR] 其實如果要同恐怖襲擊切割，點解會係返屋企，而唔係善用911呢個焦點？

我見通常有兩個concern:
1. 會唔會因爲911有活動，就俾人當做係同恐怖分子同一班人，令外國認爲我地支持恐怖襲擊? 或者因爲港共嫁禍，我地就pk?
2. 會唔會係911當日大搞活動俾美國人當你食人血饅頭?

對於第一條，我想講既係如果恐怖襲擊真係發生俾你，其實你返唔返屋企都阻止唔到
假設真係成功嫁禍到，你最多spin到去係極少部分人做，唔關大部分人事，但係返屋企真係於事無補。同埋如果真係有咩發生，我唔會建議你即刻返屋企，陣間公路挾持你架車點算
緊係留係安全地方，等合適時間先返屋企啦
所以其實返屋企同驚被嫁禍係兩件唔相關既事。你twitter文宣下話大部分人都唔支持就真係有D用可以切割到，但係加埋返屋企並唔會增強説服力

咁我地容唔容易被嫁禍呢?
你睇返個message，同時一齊燒一堆郊野公園，仲要隨機殺人預左team kill
成件事背後暗示緊有一班人有咁既人力物力可以大規模咁做呢D野，人地外國要懷疑第一個點會懷疑你，梗係懷疑港共啦，你普通示威者有咩動機燒郊野公園同隨機斬人啊，唔通斬人前大叫幾句光復香港時代革命就嫁禍到咩
如果港共想嫁禍俾普通示威者，呢個咁大規模既行動咁多人參與既行動，一定要作到一個完美既故事先得，一走漏風聲，人地美國等左幾耐想名正言順打你中國，因爲中國策動恐怖襲擊，號召全世界一齊抵制制裁中國就有
同埋外國堆衛星一早mon死香港啦，連解放軍入港都知，恐怖襲擊D異常調動會唔知，件事一有疑點，我地就clean，我係港共我先唔唔會亂黎陣間求其俾人影到相真係會pk

分析完我地其實大部分情況下都唔會有事，但係為最壞打算，即係真係有人咁做既時候，我地作爲大多數應該點算呢？點樣先令到人地唔會唔以爲我地支持恐怖襲擊呢？

緊係要文宣啦，同埋唔係即刻返屋企
你要用行動切割架嘛，緊係大部分人去一個反對恐怖主義既活動，或者911紀念會啦 咁人地先知你香港人大部分熱愛和平架嘛

咁又黎到第二個問題啦，911大搞活動會唔會有美國人以爲我地食人血饅頭呢？

你搞到好肉麻就係
講真其實年年都有紀念活動既，但係你今年用911紀念突然大搞就大家都知你食人血饅頭

要搞緊係用反恐怖主義黎包裝成件事啦，我地721 831深受其害添，所以先要搞呢件事，適逢911，我地順手係發生911既時刻默哀一分鐘，提醒大家唔好接受恐怖主義。

911去到而家已經18年，你與其話呢個係一個紀念活動，不如話係一個反恐怖主義聚會，每年都會提醒大家一次恐怖主義係全世界既敵人

同港共中共完全係一個perfect match

721 白衣人到而家告左幾多個？ 831 State Terrorism又告左幾多個？
呢D明顯就係可以大做文章同俾緊子彈外國啦
你想象下人地咁報新聞: 911世界各地都有紀念活動，特別係香港，因爲香港人係反送中運動中多次經受警暴，甚至721有幾百個黑社會無差別襲擊，到而家告得4個；831俾警察state terrorism，有示威者失蹤懷疑死亡，而且到而家無人需要負責。
你直頭將香港由人權問題link去恐怖主義蔓延既問題，國際間越升級，對我地越有利

所以我建議聽日大家唔好帶gear，亦無需黑衫，帶白花同一支白蠟燭去太子，元朗，或者遮打花園，去raise noise好過。同埋俾狗逗就俾狗逗，盡量減少衝突，但係唔該有衝突既時候同我做到警察用武力壓制我地紀念911，我覺得一有衝突就全部人舉起白蠟燭或者白花好過，唔好屌狗住，影曬相等狗亂黎先好屌狗

所以聽日大家真係唔好返屋企，準備出黎紀念順手再上一次國際頭版好過

如果覺得合理既可唔可以幫手推，以下我自推10次

推

可唔可以唔好返屋企
返屋企係消極應對

有無人

10

9

8

7

所以我建議聽日大家唔好帶gear，亦無需黑衫，帶白花同一支白蠟燭去太子，元朗，或者遮打花園，去raise noise好過。同埋俾狗逗就俾狗逗，盡量減少衝突，但係唔該有衝突既時候同我做到警察用武力壓制我地紀念911，我覺得一有衝突就全部人舉起白蠟燭或者白花好過，唔好屌狗住，影曬相等狗亂黎先好屌狗

好同意呀！聽日無活動！